會唔會同屋企人共用浴巾？

浴巾=大毛巾=沖完涼用黎抺乾身體果條

會唔會家人共用？

利申：我屋企會，女朋友聽到覺得好污糟

係好撚污糟

窮到一人一條都唔得？

你同開啲狗用同一條毛巾

有性病咪全家中招

on9
你老豆抺完jer你抺頭

細個會，ON撚鳩，俾我鬧出聲先改

夜晚沖完涼第2個用咪濕晒

係抹面

點樣共用法先？
我屋企就除左我老豆有自己既浴巾之外
成屋女人都無分浴巾邊個打邊個既
不過用完就拎去洗 唔會人地用過我再用咁

人地用完濕曬 點用得落啊？

你條女咁怪嘅
不嬲一條搞掂
抺頭抺身抺賓周
抺枱抺櫈抺地下

唔同顏色一人一條真係好難咩

其實唔難
係大家習慣左姐
由細到大都係咁

估唔到今時今日仲有人衛生意識咁差
共用毛巾好多細菌 容易傳染皮膚病
仲有機會傳染性病

條毛巾濕淋淋 用嚟抺身都唔會乾啦

窮人先會咁做

核突到

好撚污糟

係好撚柒N閪污糟

唔會 CLS

咁撚污糟

結論: 樓主一家都係大陸落黎

我屋企係痴線到用完一條洗一條

一人幾條用完即洗